點樣令浮屍同被自殺案擺脫都市傳說既影子

點撚解政府到宜家仲可以無回應？
陳彥霖周梓樂等等等
我發現左，只要政府官員無比正面回應
我地就會習慣左自己圍內討論
香港人就係咁 要人激先會反抗
係咪要林鄭個口講出一句「全部死因無可疑」
我地先真係嬲真係繼續搵真相？
點解政府仲未比回應呀？
人命黎嫁 最重要最基本嘅野呀
政府幾時先肯正面回應？？

喂

做咩咁快負評 討論下啦喂

林鄭講完都係咁㗎啦，你話要搵真相你打算點搵？

對家係一d資訊都唔俾你當你冇到你吹得佢脹？

同埋點解政府要回應你？擺明知你班人唔惡得出d咩，是但派錢都搞掂哂你哋啦

錢可以解決人命問題，當呢度支那

真心問我地有邊個位將過咁多件自殺案真係擺上枱先 有冇真係咁做過先？做都未做過呀宜家
「仲有點解政府要比回應你」都問得出？都唔講政府本質就係要回應人民訴求，我地咩都未做點解就驚冇用就唔做呀

傻傻哋，個個派返3,4萬加俾間樓你住即刻個個返屋企啦，仲同你出嚟搏命咩

屌 講少兩句悔氣說話啦如果你係手足
抗爭唔係你講兩句風涼話就得嫁香港人

過咁耐仲係唔明個政府係唔會同你講道理？

政府唔想俾你知嘅嘢大把方法對付你，調轉咁講，你不如講吓點解政府要回應你嘅訴求？係咪唔回應你會有後果？

你自己都唔面對現實點行落去

根本香港人就係鍾意新加坡式管治，最好冇咩事唔好煩到我，年年有錢收有樓住有旅行去就ok

係本質嚟㗎大哥

先唔講佢比唔比回應
宜家係連擺都冇擺過上枱呀ching

講現實既話香港人抗爭會去到宜家呢一秒？係我太ideal定你太鍵盤呀？

咩叫擺上枱？ 開個conference之後宣佈冇可疑咁算唔算擺上枱？

有冇開左先宜家？

佢政治鬥爭係為咗獲得消除所有市民生存權利的權力。連生存權利都可以任意剷除，更何況係市民獲得死因聆訊與刑事調查的權利？
This is WAR

講現實就係去到依1秒都達唔到5大訴求是但1條囉。你係咪要講現實？現實就係幾千人俾人拉哂但1個實在嘅目標冇達成

點解要開？ 警方調查過講哂冇可疑啦，點解要就你而開先

從來冇覺得係都市傳說
每一個死去嘅手足都係真香港人
心存懷疑即係非同路人
裝睡的人永遠叫不醒

呢個就係要發大佢既目的 當我地生存權都冇左既時候 點解我地仲唔呢個位大大力反抗呀

「將過咁多件自殺案真係擺上枱」
想問你認為具體做啲乜先算係擺上台？

現實就係光復香港唔會一年就完成呀 你係咪唔係太知咩叫革命呀

因為大部分人唔係真係生命有威脅嘛

係咪冇飯食冇屋企先？

又未到嘛，咁點構成生存權有問題？

中共都冇正面回應過六四
港共作為中共嘅太監奴才，點敢擅自回應呀
用下個腦啦唔該

唔係反抗，係戰爭。

你覺得依家咁算唔算革命？

革命會唔會打到半夜之後變咗屋企要人？

革命嘅話會唔會係個社會照常運作到？

係虐殺強姦

當年用左咁多個post追蓄洪池、白虎山
都冇料到
啲好難查嘅野真係好難搞

每一日都俾中共強姦緊
每一日都有手足俾中共虐殺緊

我唔明點解我地唔可以針對「無可疑個案」再進一步發展？？？
當我地返送中，blackbloc就係為左自己唔好比人拉既時候，
已經有人係比人殺左
當你生存都唔得既時候，仲返送中做乜？
到底係太多五毛定我真係方向錯？

果陣笑班傻仔當人神咁拜仲俾人屌返轉頭添

查...
但要避過某啲耳目

裝睡的人永遠叫不醒
呢句已經解答晒你嘅問題

所以我題目就係點擺脫都市傳說既影子 我個腦就係用黎諗下一步 而唔係淨係叫人諗

我宜家係叫我地手足向呢個方向發展

都講咗你聽

1,唔係真係生存都成問題

2,你要針對冇可疑嘅講法係可以，但你作為外人點樣可以深入到政權去拎or搵資料去prove你嘅講法呢？

咁你唔好上連登開po講呢啲政變大計啦
孫中山發動革命都唔會將個計劃公開俾敵人睇啦

油塘推條屍落樓連片都有埋，人哋都係擺到明唔理你，你又做唔出啲乜，想問仲可以點？

就周梓樂，醫學界都講左有問題，但我地有冇一次係真係要求政府回應？
有好多野根本就係擺曬個結果出黎 係我地冇發揮

連登嘅五毛三毛人數仲多過真香港人

可以預期政府唔會回應你，會唔會諗其他方向會好d?

點解你仲會覺得個政府會回應你？

所以我個問題就係 點樣令佢哋擺脫影子 點樣令政府回應 我係真心想討論

咁都叫政變大計？？？搵個方向咋大佬

政治籌碼都冇，憑咩要求敵人憐憫你呀

你要有預感係政府肯回應你嘅話都只會講句冇可疑

可以預期政府咩都唔會想回應，個運動係咪可以完？

佢都唔明個政府係真係冇需要理市民諗咩，仲成日覺得政府應該點點點

可以做嘅嘢唔係冇
只不過連登仔唔識做
私家偵探都係咁做
連登仔跟蹤都唔識，只流於網上討論分析

你諗到乜野？

長遠嚟講當然唔樂觀，不過死前想搏一搏都係人之常情

我宜家係講緊最初步可唔可以轉個方向向呢個位
大佬 如果講政治籌碼 我地呢場運動係咪可以完啦？